重要事項 勿被五毛分化 中大校長副校係自己人

雖然佢幫唔到咩手
同人傾完叫學生退on99
但係唔該大家冷靜番
去到而而家呢一刻
係得番中大校長副校長肯企到咁前
尋日理大漼淚彈放題左成日，下午先話停課

啱啱中大個副校重上前線，得豬嘴無眼罩頂唔順
有幾多個現任嘅教育者肯咁做？
唔理佢係咪被迫或者中撚咗伏
但係佢肯咁做就應該要表揚
而唔係因為佢做唔到野而屌佢
難道你認為佢地憑一人之力可以拉倒香港黑警咩？

再者你屌佢地
純粹樹立多個敵人但係少一個盟人
盼中大人冷靜
唔一定要多謝校長
但係唔好屌佢
因為其他u嘅校長副校差數以千萬倍

推

有無方法救到學生
有無人搵到信得過既家長車

仆街 催淚彈
催 催 催 催

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

起碼好過郭位

光復香港 時代革命！

我覺得佢已經盡左力

推！
佢地起碼肯上gear行到最前一排！

up

佢已經盡咗力去幫學生，係抵讚嘅

agree
副校係有心企前

佢先係校長

唔明有D人屌哂全家
係咪想一個人都唔到
一個人都唔洗幫
雖則個個遲撚左成日先到
但都好感謝段爺啊祖副校同到場既議員
屌那星有一個一定要屌
某某中大女職位閪面閪到底

8大之一
見到個副校
雖然傻下傻下
但係佢真係企到好前

多謝佢地

沈祖堯帶一批醫生去中大
又比人話政治show
唔好亂再屌啦大家

老實講 先不輪成效
佢有膽上前線已經比好多大學校長/副校好好多
我呢d垃圾連上前都唔敢

沈祖堯都有帶醫生去
遲好過冇

推，佢盡左和理非既力量

呢個時勢下校長受嘅壓力比我地一般打工仔大千倍百倍，一定唔可以割校長

知道大家好激動，但日後各位同學仔一定要講番聲多謝。

覺得要多謝佢 +1

肯上前線的，無論係邊位，就一定係自己友，唔好咁多分化論

相比其他學校校長 算係咁

佢都兩面不是人 d癲狗叫不停

覺得佢好天真但知佢盡哂力

如果佢有幫手 都被我地大屌 其他學校校長更加唔會出面幫學生

不論係咪被逼，有個肯上前線嘅副校長已經好難得

大家唔好太激動

有翻理智先

食腦呀！

失蹤人口

都feel到佢覺得好無力

我哋同班低級生物唔同 因為我地唔會比情緒override jor

指

吾好捉鬼，儘量CONNECT最多的人。

推. 不分化.

push

多謝副校

段崇智雖然弱智
但佢所提出既deal全部都係將學生安全放第一
至少佢肯行出黎
副校長都係 好勇

今日去得果度都係幫學生
只係大家方法唔同

啱聽

支持段皇爺
淺藍變淺黃已經好難得

兩位校長表現算係咁啦，收貨（利申：暴大舊生）